［多圖］原來某古代女子經常做出有違倫理之事

從前有棵菜 佢修練成精 每當有種人經過 菜就會聞佢地 請問係邊種人

多圖

我以為多圖 = 一張圖，點知連一張都冇

新會燃btw答啦

我諗一定唔係菜聞gay喱啲咁膚淺嘅答案
死啦真係諗唔到
有冇巴打幫幫手

新會燃答咗先

勁

強烈要求連仔開個爛GAG台

this is not爛 gag ok?this is 神的旨意